Ummmm~ What 7 u say ~~~~~~

'Whatcha Say' 並非Jason的原創歌曲，而是由'Hide and seek'的一小段改編而成的。

That you only meant well?!?!
Of course you did
Ummm what 7 u say~
That is all for the best?!?!
Of course it is